中共越玩人質外交華為越大鑊！習放話「不改」，想無限期拖延支爆？| 大君伐(第3節) 18年12月21日

中共越玩人質外交華為越大鑊！習放話「不改」，想無限期拖延支爆？| 大君伐(第3節) 18年12月21日